休斯頓擬設全美首家「機器人妓院」 市政府研有否違法

網圖

加拿大成人玩具生產商「Kinky S dolls」宣布，將在美國德州休斯頓開設全美首家「機器人妓院」（robot brothel），引起當地官員和社區居民的強烈反對。休斯頓巿長特納（Sylvester Turner）表示，市政府正在檢討現行法例下，相關的「新興行業」是否違法，亦不排除日後修法加強監管。

據報道，「Kinky S dolls」自2017年在多倫多開設首間「機器人妓院」後，於上月在其Facebook頁面宣布，準備在休斯頓開設第一家分店，並標榜旗下的「性愛娃娃」有體溫，懂得說話和聊天，可租借也可購買。店舖裝修工程已在進行中，暫時未知其開業時間。

消息一出，當地宗教團體「Elijah Rising」強烈表示反對，他們認為色情產業會危害男士們的「身心健康」，此外這家店子出現會令到性工作者和雛妓的權益遭到剝削。隨後，該團體在網路發起聯署行動，目前已收集到上萬個簽名抵制該店。

專門協助性工作者逃避人口敗賣的律師麥阿當（Annie McAdams）亦擔心「機器人妓院」會進一步物化女性，使性行為不再人性化。不過她也坦言，休斯頓現行法規可能不足以阻止這樣的商店營業。

同時，此事也引起巿政府的關注。休斯頓市長特納日前表示已要求法律和衞生部門研究這間新店所帶來的一系列問題，包括是否距離學校、幼稚園及教堂太近，以及成人玩偶的清潔和重複使用的問題。

特納表示，「我們確實需要關注甚麼事物進入了本市，以及我們的孩子和其他人可能接觸到甚麼，所以我對此事非常敏感。」他續說道，休斯頓必須修訂現行條例，不排除日後修法「來限制或監管以性服務為主的公司」。

傻的嗎

Blade Runner

Detroit

物化女性呢句真係好撚煩 乜鳩都加呢句落去

做到好似A.I. 咁真實就話啫
唔係不如屌矽膠公仔

Hi, I am Connor

西方國家係噉

整埋男性無得嘈

大趨勢, 同呢D A.I.傾計談情好過同班港女啦, 而家仲有得屌埋添, 正

當地宗教團體「Elijah Rising」強烈表示反對，他們認為色情產業會危害男士們的「身心健康」，此外這家店子出現會令到性工作者和雛妓的權益遭到剝削。
只准牧師玩仔，不許百性叫雞？

消息一出，當地宗教團體「Elijah Rising」強烈表示反對，他們認為色情產業會危害男士們的「身心健康」，此外這家店子出現會令到性工作者和雛妓的權益遭到剝削。隨後，該團體在網路發起聯署行動，目前已收集到上萬個簽名抵制該店。

唔係得內華達州娼妓合法咩？
Btw原來美國有雛妓

根本呢句野係女權撚專用嘅萬用煩鳩句子

可以去印度起返間 一定好好搵

Siri

雛妓的權益

冇野牙

Hey Siri! Please suck my dick!

候斯頓

女性自我物化 佢地又當睇唔到

遲早男性屌西都係物化女性

等等等等
雛妓的權益 wtf

依家有邊個西方國家無女權撚

睇av打飛機已經係

有得選老強機械人mode嗎？

雛妓的權益

由頭到尾都冇定義
係女權撚覺得係就係 on99

生存左咁耐就係為左chobits 既來臨

又話物化女性 又話唔人性化
姐係咩意思

詳細少少，牧師係玩「𡃁」仔，或者細路仔，唔係所有仔都玩架

即係損害到女性做雞既生意

女人做雞，又話物化女性
好呣用機械人代替，又話驚令啲雞遭剝削
你講晒啦

Welcome to the Westworld.

認為色情產業會危害男士們的「身心健康」，此外這家店子出現會令到性工作者和雛妓的權益遭到剝削。
咁究竟反對危害男士們嘅「身心健康」丫 定令到性工作者和雛妓的權益遭到剝削。？

如果佢整埋男人同attack helicopter佢地點算好

Chobits就係唔攪得純神交

整埋男機械人服務啦屌, 唔撚洗煩

解決人口過剩既大絕

D機械人應該俾人屌到分哂體, 點睇都蝕
個邊興輪大米加分屍
更何況佢地都唔洗俾錢玩D咁既假西啦, 班生蕃求其係街捉條女就輪得, 輪完殺完仲可以告返條女
BTW極支持班女拳去印度幫助下班印度女人

整埋男機械人
物化埋男性咪得囉

其實咩野叫物化女性?
鍾意大波先溝又物化
做雞又物化
依家廢撚是咁煩搞件死物都係物化女性?
咁似塊閪既飛機杯物唔物化女性?

支持 推到全世界都有

屌呀伯機械人咪得囉

1.男人叫機器人算唔算對伴侶不忠? 如果有男妓機器人出現, 女人搵機器人執一劑, 咁男人算唔算帶綠帽?
2.機器人妓院可否減少雛妓或妓女或人口販賣作性奴嘅出現??
3.如果機器人妓院成為潮流, 或者好似CHOBITIS世界咁, 人類會否因此而更加少人拍拖結婚生子? 未來會否因此變成取精體外"FU"化(唔識打)人類?
啲科幻電影橋段係個腦裡面爆哂出嚟

當啲女係性工具就話物化女性姐，拎工具洩慾點樣物化女性？

日本都識講"三次元的女性很可怕", 依家屌個玩具都唔得

I am Tracy

Kara 未剪頭髮好好丁 剪乜垃圾tb頭

屌你邊個洗

女人既特權黎自佢個西，所以佢地先咁鍾意禁嫖，女人受害云云。拍個咸片都講到女人受害咁。
而家有機械人無左一個受害既主體，女權恐懼失去特權，唯有開始向哲學入手，搞啲存在主義式既女權主義

癡撚線整咁撚多假鳩黎自慰又物化男性?

Hank: Connor, WHAT THE FUCK ARE YOU DOING HERE!

去彷生人妓院果關，用Connor 望一陣啲Sex doll就會引發

明顯個宗教團體有開雞場
怕自己既收入減少啦

剪咗正好多

好撚正喎
諗起都想射

Welcome to Westworld

e個問題 我以前都成日諗 究竟如果男人再唔沉迷女色/或者有其他更完美解決男人色慾方法（不需要女人） 究竟之後個社會進步左定係退化？

啲妓女轉行做機械妓女維修員咪得囉

Detroit become human成真

女性優勢冇晒

驚搶咗雛妓生意？

肯定係進步 男人係傾向理性思維 解決問題

女人係感性思維 鍾意製造問題

你諗下男人一年花幾多無謂時間搞花臣都係想冧條女扑野

港女自己都鍾意物化塊閪

呢個世界真係好虛偽
宗教團體叫人唔好叫雞 但牧師又會搞細路
女權撚講乜撚物化女性 但又去做雞賣相

無左女人 唔代表無左情慾 只係依靠左其他物件身上
就好似有d人喜愛毒品

解決方法應該係減少仲情仲色

Siri:NO,your dick smells bad

雛妓的權益遭到剝削

咁假鳩同vibrator 呢
物化之餘重只要一忽

女人做咩都岩晒就得啦
全部陷家鏟死清光最好, 母權遺害社會

唔一定得女性機械人可以有男性
佢地根本自已歧視女性

雛妓嗰度真係笑撚左
一邊話點慘點慘
一邊就鼓勵社會男人叫雛妓都唔好屌啲鐵皮公仔
做乜鳩

detroit become human

其實係
女權撚本身就係最歧視女性
例如唔畀女人煮飯
唔畀女人唔畀錢
唔畀女人著裙

我可唔可以要android Alice

難d
因爲男人自己都唔團結
如果男人們團結一齊攪gay
先係人類擺甩女權恐怖主義既唯一出路

老世, 兩打 Chloe , 兩打 North

有生意做

小學生都識講，
男人不好色 人類會絕跡

印度真係男性天堂,全球應該仿效

Stress level 100%

但班生蕃已經係非人所為，簡直係畜牲不如，所以不了
唔想同佢地同化

on9傻撚左?
係都開巴士妓院啦

侯斯頓變成人

機械人配合VR AV

今日既世界行左膠女權文明對女性太過好了，尤其香港，男權一點點受損害
古代女人冇得吊高賣男人可去強姦，今日女人做受保護動物男人只可做狗公

peoplekind

有人唔屌。仲要俾錢屌機械人
戇撚鳩

汚糟喎 啲液體周圍都係

個個舐啜。。。

都係比仔屌

我覺得minority report 果款先係正路

膠公仔像真度差d

性工作者和雛妓的權益遭到剝削

Westworld

不了....

消息一出，當地宗教團體「Elijah Rising」強烈表示反對，他們認為色情產業會危害男士們的「身心健康」，此外這家店子出現會令到性工作者和雛妓的權益遭到剝削。

Excuse me what the fuck?

如果十一哥一早知 佢就唔使淚灑雪廠街啦